{
    "product_id": "dtdd-iphone-15-pro",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/iphone-15-pro",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_01",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có thiết kế nguyên khối với khung Titan & Mặt lưng kính cường lực."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_02",
            "question": "Màn hình của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB sử dụng công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "OLED",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB sử dụng công nghệ màn hình OLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_03",
            "question": "Camera sau của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 48 MP & Phụ 12 MP, 12 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có độ phân giải chính 48 MP & Phụ 12 MP, 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_04",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_05",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có khả năng chống nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có khả năng chống nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_06",
            "question": "Mức giá hiện tại của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "25.990.000₫",
            "long_answer": "Mức giá hiện tại của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB là 25.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_07",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 146.6 mm - Ngang 70.6 mm - Dày 8.25 mm - Nặng 187 g",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có kích thước Dài 146.6 mm - Ngang 70.6 mm - Dày 8.25 mm và nặng 187 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_08",
            "question": "Màn hình của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Super Retina XDR (1179 x 2556 Pixels)",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có độ phân giải Super Retina XDR (1179 x 2556 Pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_09",
            "question": "Camera sau của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Ảnh Raw, Zoom quang học, Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Smart HDR 5, Quay Siêu chậm (Super Slow Motion), Quay chậm (Slow Motion), Live Photo, Góc siêu rộng (Ultrawide), Dolby Vision HDR, Deep Fusion, Cinematic, Chống rung quang học (OIS), Chế độ hành động (Action Mode), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB có nhiều tính năng như Ảnh Raw, Zoom quang học, Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Smart HDR 5, Quay Siêu chậm (Super Slow Motion), Quay chậm (Slow Motion), Live Photo, Góc siêu rộng (Ultrawide), Dolby Vision HDR, Deep Fusion, Cinematic, Chống rung quang học (OIS), Chế độ hành động (Action Mode), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro_qa_10",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "iOS 17",
            "long_answer": "Hệ điều hành của Điện thoại iPhone 15 Pro 128GB là iOS 17."
        }
    ]
}